（記錄）唔食零食一個月

真係好鬼死鍾意食垃圾
正餐食嘅分量好正常(8小時內完成)
但衰在食零食 搞到減唔到
由7.1開始到依家 正餐冇食少到 反而多咗
但神奇地輕咗1.1lb 好感動
為咗健康 唔會再嘥錢買零食
希望我講得出做得到

一個月洗幾錢買零食？

加油

多謝你

但零食真係好吸引

咁多推介啊
一個月後再買嚟試下

Day6
雖然屋企好多零食 但已經冇乜感覺
同埋依幾日多咗便便 一日有1-3次
之前一星期先得5-7次

我都唔知點解 啲便便易痾咗好多 冇咁硬

day 10
好想食朱古力

唉 日日食零食

加油 一齊戒

日日食橙當甜品

加油
利申已戎

我都想戒零食
巴打你點忍口？

令自己忙啲去分心
如果想食甜嘢就食生果
我食開橙同桃 好甜
想食咸嘅就nuts/自制薯條

一樣成日食

正餐食飽啲就冇咁想食咖啦

但係薯條算唔算零食？

自己焗嘅都算？
Btw我冇整嚟食

唔炸唔落調味應該唔算既

我個肚好似生蟲咁 食唔停
暫時解決方法：
1. 出街 window shopping分心
2. 玩跳舞game出汗燒卡路里
3. 灌水
4. 食減肥藥排毒

但有時突然失控就專登走出去買零食/m記

好想食Oreo
Btw 啱啱上磅發現輕咗5lb

呢家停左幾多日？

今日第15日了

應該後日會黎
但一黎m就會調返轉無曬胃口食唔落野

day 20
話咁快就廿日
尋日有人係格離食零食 陣味好香
差啲失守
屋企成座山嘅零食依然冇郁過
好驚壞

一個月之後點？食番？

唔會再食咁多
因為之前每一日都會食
之後希望係一星期先食兩日咁
同埋限係300kcal內

唉 好想食繽紛樂
今日食嗰個橙好酸

知道 我都係一日最多一個
因為食完好撚飽

今天的橙不甜

繼續支持

謝謝

很想吃元氣和朱古力🍣🍫

加油呀！

我雖然戒左甜，但成日食鹹既零食
巴打加油

比如呢 薯片？
咁你仲有冇飲coke zero/diet coke
大家加油

薯片🤤
M記加大🤤
冇飲可樂

連代糖都唔掂？ 佩服

但我有飲咖啡奶茶(走甜)

勁 講起就想飲阿華田

Day25
好想食魚肉腸

之後可以食啲健康啲嘅零食
Nuts個啲

好 不過nuts就未食住 仲箍緊牙

我cool牙都照食喎

不 我成日甩啲粒粒（瞓覺磨牙甩咗5粒 ）
加上咬合不正 再食依啲硬嘢姑娘會打死我

跟！

我都想參與
食零食食到又肥又窮

快啲一齊戒
有心唔怕遲

我日日食零食 55kg

戒緊
但係一放假就失守

高瘦巴？

我明 一係屋企冇嘢做就口痕 唉

係

唔好食薯片嗰啲 轉食爆谷
雖然都唔係健康 但份量多啲卡路里又少啲

利申 只睇卡路里做人 歡迎巴絲指正

爆谷 紫菜也很不錯

今天口痕吃了桃🍑

破咗戒...好弱

紫菜好似好油㗎喎

為你集氣
試下正餐食飽啲

最後6日 day26
想食鱈魚絲 仲記得細個嗰陣賣$1一包

Day 0 尋日食咗雪糕

唔緊要 再計過

唉 從來食小小甜野就肥 小小咸野就熱氣喉嚨痛

邊到有得買

同walker 嗰款有冇咩分別?

same 細個一食零食就扁桃腺發炎加發高燒
不過之後訓練有素 食幾多零食都冇問題

唔食零食 多飲水 多運動 分散注意力